GeniusBar話換部新機比我，有冇伏？

我部機未過保養
用左大半年
容易發熱 電池battery health 93%
藍精靈叫我一係洗機解決發熱既問題
一係換部新機比我，舊電100%新同冇人用過
但係亦聽人講換新機唔好(?) 翻新機黎(?)

我舊電試過一星期跌左2%
不過藍精靈話低過80%先可以換電

想請教下各位換機有冇伏

唔好換 我之前部機除咗舊電虧
其他一切正常
佢換咗部畀我之後仲衰過自己嗰部
又lag 成日touch都無反應

翻新機sure

咁你further有冇再搵藍精靈
印象中換左機有保養

點解

換機就肯定係service unit

佢有同我講換比我部機係service unit
而家賣出街全新係叫retail unit

想問問換service unit 有冇咩好/唔好

有名你叫翻新機，即係除咗粒電之外，其他部份都有機會係壞咗再整返

除非第一水機 否則死都唔撚換

翻新機 唔係新機

其實apple翻新機同新機無分別
iphone X第一水機壞左face ID,
果陣仲有幾個星期就過保養，就拿拿聲去換左部，
到而家都仲用緊無病無痛

處女膜還完術

積木機

唔好制！你會後悔！

換過兩次同一款iPad,其實無咩事大問題，只係第二次個部明顯睇得出係翻新機

一定係翻新機...

嗰殼一定係新 點會睇得出
年年換iPhone 部部都換過Service unit
So far無一部有鑊氣🤷🏻‍♂️

我xr壞nfc拎去換
換完之後部機會入水
後尾自己拆螺絲先發現小左條膠邊

吹大啲casing 係新點睇得出係service unit

我都換咗 大半年仲未有問題

維修換機9成翻新機（除非係新出無翻新機）

但你講嘅情況係用開ios定係轉會過黎？
轉會抄date有機會會撞，兩個方法都有機會解決到問題但唔包⋯

so far換過幾之翻新無伏

上次直程refund再幫我買新
applecare 再計過
不過真係好特殊既例子

咁你都幾慘
年年換新機 但年年新機都有問題要去換

差唔多過保先換
之後多三個月保